金鷹: 趙立堅PO改圖誣蔑澳洲, 外交部鬼扯創作自由。 中澳深層矛盾白熱化|

金鷹:
趙立堅PO改圖誣蔑澳洲, 外交部鬼扯創作自由。
中澳深層矛盾白熱化|
壹殼花生
20201201

香港花生
218K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

趙立堅PO戰狼畫手改圖,華春瑩護短「阿富汗人命也是命」: (00:00:00)
中國剛加入RCEP立即大加澳洲農產關稅,澳聲言於WTO訴訟: (00:07:56)
五個遠因致中澳必然對立: (00:13:46)